1條毒撚遊東京2017(6日5夜)計劃篇

上年先一條友去完黎,亦都有開post同巴打分享
今年又去多次
但又係冇乜點plan
暫時諗到既係去金子買眼鏡,台場睇unicorn, 江之島,靖國神社同多啦a夢博物館
多啦a夢博物館值唔值得去
想食下家庭餐廳,有冇推介

上年聖巡左你的名字景點同埋太宰治自殺既河 今年諗唔到有乜好聖巡
應該會好似上年咁開個新post share個trip

g持 pish

去下長野縣/輕井澤

河口湖都可以去

可以去新海誠展，做到18號
上個禮拜去完，正

河口湖上年去左，超正

thx 即search

當日票難唔難買
我見分左當日同預售

買飛排得耐唔耐

我個日本frd幫我買埋所以我都唔知sorry
買左1300yen，然後我地加左聽語音響導500yen

但如果我無記錯係lawson定fami-mart部機好似有得㩒

睇緊官網,行到幾耐左右?入面有冇野食
即場票1600yen
日文我n3 pass,應該唔會點聽得明

星期4 day 1 7點左右出機場, 8點築地食早餐,11點去到日暮里間酒店掉低行李
之後去,趕唔趕得切

yes, 官網有寫,但我驚乜都要排

唔駛排，上網睇圖文並茂教熊點操作部機
今年5月去左

希望閒日入場係直入唔使排啦
thx巴打

排緊隊check in,聽日開新post